第六屆香港立法會建制派名單

2016-2020年度(43人)
民建聯 民建聯
李慧琼
柯創盛
葛珮帆
陳克勤
梁志祥
陳恆鑌
黃定光
劉國勳
蔣麗芸
張國鈞
何俊賢
周浩鼎
鄭泳舜（九龍西補選，2018－2020年）

工聯會 工聯會
黃國健
郭偉强
麥美娟
陸頌雄
何啟明

經民聯 經民聯
劉業強
林健鋒
梁君彥
梁美芬（西九新動力）
石禮謙
張華峰
盧偉國
吳永嘉

自由黨 自由黨
邵家輝
張宇人
易志明
鍾國斌

勞聯
潘兆平

新民黨 新民黨
葉劉淑儀
容海恩

新論壇
馬逢國
何君堯

無黨派
謝偉俊
廖長江
姚思榮
陳振英
陳健波
田北辰
謝偉銓（建築、測量、都市規劃及園境界補選，2018－2020年）
陳凱欣（九龍西補選，2018－2020年）
wiki

..More Than I Can Say

呢班先係大家要針對的人